學古惑仔個駱駝咁搵達空地搞喪禮有冇得諗

有空地都係鄉黑嘅地

我件西裝係vVersace 嚟